衝出國際！外國文宣網站！

本人才疏學淺，睇唔過811琴晚發生嘅事，今日倉卒間整咗一個反送中網站

（用電腦睇比較好）

但我今日去唔到機場，希望有人可以幫我將佢轉成 QR code 俾遊客scan，打嘅旗號係

俾遊客用嘅安全地圖，必下載

然後將個網站spread出去

同時我屋企硬件太舊，整個咁嘅嘢部電腦已經就快壽終正寢，搞到想整靚少少都唔得，因為部機load唔切

唔知有冇人可以同我一齊組隊執下/重做反送中外國文宣網站，可以的話加個tg吖

光復香港
時代革命

手機格式傻傻地嘅

擺埋上去

Yuen Long Nightmare嗰度想點彈上彈落

自推
想組網站小隊

請允許我自推
希望可以組隊整文宣網站

自推

⋯⋯無限自推

push !!!!

樓主聯絡下文宣組 可以放多啲野上去

樓主可唔可以改website名?港人講地都係叫Speak Out HK....

改咩好

機場組文宣admin唔show我

其他group 呢？？

一係追唔切，一係冇人理

自推

連仔請注意 今晚五毛瘋狂post流料